請大家唔好掛住唱歌，文宣9月15日民陣大遊行先係主線

915915915915915915

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

push

915

Push

Push 915

915銅鑼灣見

掛住唱歌都掛住遊行915日子

推

915915915

915915915915

五大訴求 缺一不可！

集中推831太子、915維園見！

推行動post呀屌你老母

915見

Push..

唱完歌大叫人915 銅鑼灣
同埋叫大家唔好怕反對通知書

到時見

但係始終有唔少極度和理非，一家大細，或者老人係有張不反對先夠膽參加

叫得幾多得幾多，運動唔可以停，一停就係清算

up

Tui